有班痴線白人搞george floyd challenge

世界大戰

9gag見到
不過白痴周圍都有, 無謂過份放大
之前武肺都有啲白痴玩奶廁所板啦

連登仔咁唔妥黑鬼
夠薑咪搞返個囉

整黑警跪頸圖加George floyd challenged

White trash

Mentally challenged

拎晒香港黑警啲跪頸相嚟玩佢呢個challenge

係時候宣揚我哋香港警察嘅英姿